屌你老母東張西望

食飯時間播啲咁既野

咁多野唔講 講屎！

今晚達哥實講

勁撚核突